割你老母咩 割

仲發緊夢？
割？
和勇一家 遍地開花呀

推

核爆都唔割

係時候嚟多次美領遊行？

推推

和勇一家 遍地開花

持久戰鬥長命，和勇不割蓆，落核彈都唔割。

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播